點解會無slam dunk動畫remaster？

Remaster係動畫界已經有前例，都係用返同一個故事內容，然後再加啲野去豐富成套野。

但好好奇，點解slam dunk反而無？

以slam dunk既人氣，加上以前果套畫到一半就完既動畫，出remaster絕對唔出奇唔過份，分分鐘出咗之後仲可以再次炒熱返，兼賣到唔少週邊。

係咪背後有咩原因？

安西 : 「井上導演....我唔L想再比櫻木條L樣拍我下巴.....」

因為得連登仔先係到日提夜提slam dunk

正常人都睇黑子啦= =

因為井上唔授權囉
之前都係佢覺得動畫做得唔好先唔出全國大賽篇

因為有黑子無人睇slamdunk